{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346814323","data":{"timestamp":" 1548346814323"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-G-U"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346817632","data":{"timestamp":" 1548346817632"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-P-M"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346820938","data":{"timestamp":" 1548346820938"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_A-E-M"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" E"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346828490","data":{"timestamp":" 1548346828489"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_A-E-M"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346832739","data":{"timestamp":" 1548346832739"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346843592","data":{"timestamp":" 1548346843592"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-CH-M"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346861420","data":{"timestamp":" 1548346861420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-M-Y"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346867335","data":{"timestamp":" 1548346867335"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Z-F"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" Z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346872760","data":{"timestamp":" 1548346872760"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Z-F"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346875485","data":{"timestamp":" 1548346875485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" N"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346880995","data":{"timestamp":" 1548346880995"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346886515","data":{"timestamp":" 1548346886515"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_P-M-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346891754","data":{"timestamp":" 1548346891754"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-U-M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346897496","data":{"timestamp":" 1548346897495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 4b8439c6-1765-44fb-8b4b-6048743a7f52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_M_S-U-M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346908242","data":{"timestamp":" 1548346908242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346908981","data":{"timestamp":" 1548346908981"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346909221","data":{"timestamp":" 1548346909220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346909920","data":{"timestamp":" 1548346909920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346910910","data":{"timestamp":" 1548346910910"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346911709","data":{"timestamp":" 1548346911708"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346912001","data":{"timestamp":" 1548346912000"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346913023","data":{"timestamp":" 1548346913023"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" MKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346915916","data":{"timestamp":" 1548346915915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346916915","data":{"timestamp":" 1548346916915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346917713","data":{"timestamp":" 1548346917713"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346918235","data":{"timestamp":" 1548346918233"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346919171","data":{"timestamp":" 1548346919171"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINADAMU"," userResponse":" BINADAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346919822","data":{"timestamp":" 1548346919822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346920518","data":{"timestamp":" 1548346920518"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346921342","data":{"timestamp":" 1548346921341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIVYO"," userResponse":" WALIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346923728","data":{"timestamp":" 1548346923728"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346924142","data":{"timestamp":" 1548346924141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346924918","data":{"timestamp":" 1548346924917"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUPI"," userResponse":" YUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346926118","data":{"timestamp":" 1548346926118"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESTAHILI"," userResponse":" ANGESTAHILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346926556","data":{"timestamp":" 1548346926556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346927614","data":{"timestamp":" 1548346927614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346930845","data":{"timestamp":" 1548346930845"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAKI"," userResponse":" SAMAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346931690","data":{"timestamp":" 1548346931690"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346932842","data":{"timestamp":" 1548346932841"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NKWAZI"," userResponse":" NKWAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346935410","data":{"timestamp":" 1548346935410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346935734","data":{"timestamp":" 1548346935734"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346936437","data":{"timestamp":" 1548346936437"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346937593","data":{"timestamp":" 1548346937593"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346937816","data":{"timestamp":" 1548346937815"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346938031","data":{"timestamp":" 1548346938031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346938920","data":{"timestamp":" 1548346938919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346941317","data":{"timestamp":" 1548346941317"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346942203","data":{"timestamp":" 1548346942202"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346945174","data":{"timestamp":" 1548346945174"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346946185","data":{"timestamp":" 1548346946185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANA"," userResponse":" HANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346946964","data":{"timestamp":" 1548346946963"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJI"," userResponse":" TAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346947551","data":{"timestamp":" 1548346947551"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346948972","data":{"timestamp":" 1548346948972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOITANA"," userResponse":" ANAPOITANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346949999","data":{"timestamp":" 1548346949999"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346950384","data":{"timestamp":" 1548346950383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346950652","data":{"timestamp":" 1548346950651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346950794","data":{"timestamp":" 1548346950794"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346952210","data":{"timestamp":" 1548346952209"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUZUNI"," userResponse":" HUZUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346953414","data":{"timestamp":" 1548346953413"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346954583","data":{"timestamp":" 1548346954583"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346955523","data":{"timestamp":" 1548346955522"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346957686","data":{"timestamp":" 1548346957686"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346958515","data":{"timestamp":" 1548346958515"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346959005","data":{"timestamp":" 1548346959004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346959698","data":{"timestamp":" 1548346959698"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346960443","data":{"timestamp":" 1548346960443"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346961514","data":{"timestamp":" 1548346961513"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYE"," userResponse":" NDIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346962665","data":{"timestamp":" 1548346962665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346963529","data":{"timestamp":" 1548346963528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346963665","data":{"timestamp":" 1548346963664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346964480","data":{"timestamp":" 1548346964480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346965081","data":{"timestamp":" 1548346965080"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346965725","data":{"timestamp":" 1548346965725"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346967439","data":{"timestamp":" 1548346967438"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNGURUMA"," userResponse":" HUNGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346968085","data":{"timestamp":" 1548346968084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346968851","data":{"timestamp":" 1548346968851"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346970104","data":{"timestamp":" 1548346970104"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346971411","data":{"timestamp":" 1548346971411"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAELEZEA"," userResponse":" ALIWAELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346973805","data":{"timestamp":" 1548346973804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346975050","data":{"timestamp":" 1548346975050"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWEZI"," userResponse":" HAWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346975916","data":{"timestamp":" 1548346975915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346978902","data":{"timestamp":" 1548346978902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346979095","data":{"timestamp":" 1548346979095"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346979628","data":{"timestamp":" 1548346979628"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346980308","data":{"timestamp":" 1548346980308"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346981022","data":{"timestamp":" 1548346981022"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWEZE"," userResponse":" AWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346981836","data":{"timestamp":" 1548346981835"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa ndege lazima aweze kuruka."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346986052","data":{"timestamp":" 1548346986051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAFIKIRI"," userResponse":" NAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346986751","data":{"timestamp":" 1548346986751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346987176","data":{"timestamp":" 1548346987175"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346988190","data":{"timestamp":" 1548346988190"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346989202","data":{"timestamp":" 1548346989201"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346990098","data":{"timestamp":" 1548346990097"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346991003","data":{"timestamp":" 1548346991003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346991941","data":{"timestamp":" 1548346991940"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPUNGA"," userResponse":" AKIPUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346992525","data":{"timestamp":" 1548346992524"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346993081","data":{"timestamp":" 1548346993080"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346995912","data":{"timestamp":" 1548346995910"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346996231","data":{"timestamp":" 1548346996230"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346997487","data":{"timestamp":" 1548346997487"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548346999086","data":{"timestamp":" 1548346999085"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ni mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347002409","data":{"timestamp":" 1548347002408"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARINGA"," userResponse":" UNARINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347003122","data":{"timestamp":" 1548347003122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347004195","data":{"timestamp":" 1548347004195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347004858","data":{"timestamp":" 1548347004857"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHOVA"," userResponse":" KHOVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347006041","data":{"timestamp":" 1548347006040"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUNDI"," userResponse":" BUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347007035","data":{"timestamp":" 1548347007033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347009810","data":{"timestamp":" 1548347009809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISITOSHE"," userResponse":" ISITOSHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347010800","data":{"timestamp":" 1548347010800"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347011335","data":{"timestamp":" 1548347011335"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347011680","data":{"timestamp":" 1548347011680"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347012903","data":{"timestamp":" 1548347012902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Isitoshe wewe hata si Mwafrika."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAFRIKA"," userResponse":" MWAFRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347015781","data":{"timestamp":" 1548347015780"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347016593","data":{"timestamp":" 1548347016593"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347017597","data":{"timestamp":" 1548347017596"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347018362","data":{"timestamp":" 1548347018362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347019046","data":{"timestamp":" 1548347019045"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHINDA"," userResponse":" KUSHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347019252","data":{"timestamp":" 1548347019252"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347019878","data":{"timestamp":" 1548347019878"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347020455","data":{"timestamp":" 1548347020455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347024133","data":{"timestamp":" 1548347024132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINASTAHILI"," userResponse":" NINASTAHILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347024658","data":{"timestamp":" 1548347024657"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347025372","data":{"timestamp":" 1548347025372"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninastahili kuwa mfalme."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347027979","data":{"timestamp":" 1548347027978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347028856","data":{"timestamp":" 1548347028855"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347029341","data":{"timestamp":" 1548347029341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347030026","data":{"timestamp":" 1548347030026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUNDI"," userResponse":" BUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347031073","data":{"timestamp":" 1548347031073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPIGA"," userResponse":" WALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347031795","data":{"timestamp":" 1548347031795"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347034803","data":{"timestamp":" 1548347034803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347035410","data":{"timestamp":" 1548347035409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUENDA"," userResponse":" HUENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347036307","data":{"timestamp":" 1548347036307"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347037131","data":{"timestamp":" 1548347037129"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347038547","data":{"timestamp":" 1548347038546"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe huenda kulala jua linapochomoza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAPOCHOMOZA"," userResponse":" LINAPOCHOMOZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347041581","data":{"timestamp":" 1548347041580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo hawakuafikiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347042463","data":{"timestamp":" 1548347042463"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo hawakuafikiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347044424","data":{"timestamp":" 1548347044424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na hivyo hawakuafikiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUAFIKIANA"," userResponse":" HAWAKUAFIKIANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347046918","data":{"timestamp":" 1548347046918"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347047528","data":{"timestamp":" 1548347047528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347048499","data":{"timestamp":" 1548347048498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347049002","data":{"timestamp":" 1548347049001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347050420","data":{"timestamp":" 1548347050420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347051732","data":{"timestamp":" 1548347051731"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKAYERUKA"," userResponse":" ATAKAYERUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347052734","data":{"timestamp":" 1548347052733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347053463","data":{"timestamp":" 1548347053463"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347054513","data":{"timestamp":" 1548347054512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKUWA"," userResponse":" ATAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347055162","data":{"timestamp":" 1548347055162"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha mmoja alipiga kelele Yule atakayeruka juu zaidi atakuwa mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347057981","data":{"timestamp":" 1548347057980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347058970","data":{"timestamp":" 1548347058969"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347060118","data":{"timestamp":" 1548347060117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPIGA"," userResponse":" WALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347060611","data":{"timestamp":" 1548347060611"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347061394","data":{"timestamp":" 1548347061394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347061837","data":{"timestamp":" 1548347061837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347062859","data":{"timestamp":" 1548347062858"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKARUKA"," userResponse":" WAKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347063385","data":{"timestamp":" 1548347063385"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347064750","data":{"timestamp":" 1548347064750"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347065463","data":{"timestamp":" 1548347065462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo ndiyo walipiga kelele na wote wakaruka juu juu angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347068351","data":{"timestamp":" 1548347068350"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BATA"," userResponse":" BATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347069075","data":{"timestamp":" 1548347069074"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUKINI"," userResponse":" BUKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347070002","data":{"timestamp":" 1548347070001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUKA"," userResponse":" ALIRUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347070276","data":{"timestamp":" 1548347070276"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347070824","data":{"timestamp":" 1548347070824"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347071543","data":{"timestamp":" 1548347071543"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZIMA"," userResponse":" NZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347072785","data":{"timestamp":" 1548347072784"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347073035","data":{"timestamp":" 1548347073035"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347073500","data":{"timestamp":" 1548347073500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347074167","data":{"timestamp":" 1548347074166"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347074277","data":{"timestamp":" 1548347074277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347075093","data":{"timestamp":" 1548347075093"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMA"," userResponse":" MILIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347076052","data":{"timestamp":" 1548347076051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIREFU"," userResponse":" MIREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347076963","data":{"timestamp":" 1548347076963"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347077851","data":{"timestamp":" 1548347077850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bata Bukini aliruka kwa siku nzima moja kwa moja juu ya milima mirefu zaidi duniani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" DUNIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347080392","data":{"timestamp":" 1548347080392"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAKI"," userResponse":" SAMAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347081397","data":{"timestamp":" 1548347081397"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347082930","data":{"timestamp":" 1548347082930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NKWAZI"," userResponse":" NKWAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347084592","data":{"timestamp":" 1548347084591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUKA"," userResponse":" ALIRUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347084813","data":{"timestamp":" 1548347084813"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347085394","data":{"timestamp":" 1548347085394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347086282","data":{"timestamp":" 1548347086282"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347087257","data":{"timestamp":" 1548347087257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347087930","data":{"timestamp":" 1548347087930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347088051","data":{"timestamp":" 1548347088051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347088502","data":{"timestamp":" 1548347088501"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347089467","data":{"timestamp":" 1548347089467"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAWATI"," userResponse":" SAMAWATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347090197","data":{"timestamp":" 1548347090197"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347090432","data":{"timestamp":" 1548347090432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347090985","data":{"timestamp":" 1548347090984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Samaki Tai Nkwazi aliruka kwa siku mbili hadi ndani ya rangi samawati juu ya milima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMA"," userResponse":" MILIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347093567","data":{"timestamp":" 1548347093567"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347094252","data":{"timestamp":" 1548347094251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347094840","data":{"timestamp":" 1548347094840"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347095613","data":{"timestamp":" 1548347095612"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGO"," userResponse":" MGONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347096358","data":{"timestamp":" 1548347096358"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEUPE"," userResponse":" MWEUPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347098070","data":{"timestamp":" 1548347098070"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUKA"," userResponse":" ALIRUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347099005","data":{"timestamp":" 1548347099005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347099912","data":{"timestamp":" 1548347099912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347100224","data":{"timestamp":" 1548347100223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347100885","data":{"timestamp":" 1548347100884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347101885","data":{"timestamp":" 1548347101884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347102975","data":{"timestamp":" 1548347102975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347103970","data":{"timestamp":" 1548347103970"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347105115","data":{"timestamp":" 1548347105115"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347105343","data":{"timestamp":" 1548347105343"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347105912","data":{"timestamp":" 1548347105912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347107221","data":{"timestamp":" 1548347107220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" KUELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347107708","data":{"timestamp":" 1548347107708"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347108195","data":{"timestamp":" 1548347108195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Tai mwenye mgongo mweupe aliruka juu angani kwa siku tatu bila kusimama moja kwa moja kuelekea kwenye jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347110898","data":{"timestamp":" 1548347110897"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347111523","data":{"timestamp":" 1548347111523"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347112126","data":{"timestamp":" 1548347112125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347113340","data":{"timestamp":" 1548347113340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSIKIA"," userResponse":" WALIMSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347113884","data":{"timestamp":" 1548347113884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347115094","data":{"timestamp":" 1548347115094"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPAZA"," userResponse":" AKIPAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347115901","data":{"timestamp":" 1548347115901"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347116659","data":{"timestamp":" 1548347116658"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347117986","data":{"timestamp":" 1548347117986"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIMI"," userResponse":" NDIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347118300","data":{"timestamp":" 1548347118299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347119011","data":{"timestamp":" 1548347119010"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347120417","data":{"timestamp":" 1548347120416"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347121403","data":{"timestamp":" 1548347121402"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347122021","data":{"timestamp":" 1548347122021"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYE"," userResponse":" NDIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347123383","data":{"timestamp":" 1548347123382"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu yao ndege walimsikia Tai akipaza sauti akisema Ndimi wa juu zaidi mimi ndiye mfalme."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347126691","data":{"timestamp":" 1548347126691"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347127663","data":{"timestamp":" 1548347127662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347128504","data":{"timestamp":" 1548347128503"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347128964","data":{"timestamp":" 1548347128963"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347129407","data":{"timestamp":" 1548347129407"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347130535","data":{"timestamp":" 1548347130534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347131266","data":{"timestamp":" 1548347131265"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347132070","data":{"timestamp":" 1548347132069"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alisikia sauti juu yake Tink Tink Tink."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347134426","data":{"timestamp":" 1548347134426"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347134636","data":{"timestamp":" 1548347134635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347135164","data":{"timestamp":" 1548347135163"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347135921","data":{"timestamp":" 1548347135921"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347137069","data":{"timestamp":" 1548347137068"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347137364","data":{"timestamp":" 1548347137364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347138037","data":{"timestamp":" 1548347138037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347138256","data":{"timestamp":" 1548347138256"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347138894","data":{"timestamp":" 1548347138894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347139428","data":{"timestamp":" 1548347139428"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347139999","data":{"timestamp":" 1548347139998"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347140500","data":{"timestamp":" 1548347140499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347141177","data":{"timestamp":" 1548347141176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347142687","data":{"timestamp":" 1548347142686"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCEDE"," userResponse":" NCEDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347143737","data":{"timestamp":" 1548347143737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juu ya kichwa chake kulikuwa na mmoja wa ndege wale wadogo kwa wote Ncede Neddicky."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NEDDICKY"," userResponse":" NEDDICKY"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347146595","data":{"timestamp":" 1548347146594"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347148069","data":{"timestamp":" 1548347148069"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMESHIKILIA"," userResponse":" AMESHIKILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347148715","data":{"timestamp":" 1548347148715"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347149539","data":{"timestamp":" 1548347149538"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNYOYA"," userResponse":" UNYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347150242","data":{"timestamp":" 1548347150242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347151013","data":{"timestamp":" 1548347151012"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347151242","data":{"timestamp":" 1548347151241"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347151891","data":{"timestamp":" 1548347151890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa ameshikilia kwenye unyoya mmoja mkubwa wa Tai."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347155320","data":{"timestamp":" 1548347155320"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTANISHINDA"," userResponse":" HUTANISHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347155978","data":{"timestamp":" 1548347155978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347157123","data":{"timestamp":" 1548347157123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347158012","data":{"timestamp":" 1548347158011"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347158485","data":{"timestamp":" 1548347158484"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347158983","data":{"timestamp":" 1548347158982"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347159871","data":{"timestamp":" 1548347159871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPAA"," userResponse":" AKAPAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347160810","data":{"timestamp":" 1548347160809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347161533","data":{"timestamp":" 1548347161533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347162327","data":{"timestamp":" 1548347162327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutanishinda tena Tai alisema na kisha akapaa juu zaidi angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347165595","data":{"timestamp":" 1548347165594"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliruka juu zaidi ya ndege yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUKA"," userResponse":" ALIRUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347165989","data":{"timestamp":" 1548347165989"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliruka juu zaidi ya ndege yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347166802","data":{"timestamp":" 1548347166802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliruka juu zaidi ya ndege yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347166919","data":{"timestamp":" 1548347166919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliruka juu zaidi ya ndege yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347167341","data":{"timestamp":" 1548347167341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliruka juu zaidi ya ndege yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347168267","data":{"timestamp":" 1548347168266"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliruka juu zaidi ya ndege yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347170792","data":{"timestamp":" 1548347170792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko juu zaidi ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347171502","data":{"timestamp":" 1548347171502"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko juu zaidi ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347172220","data":{"timestamp":" 1548347172220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko juu zaidi ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347172318","data":{"timestamp":" 1548347172318"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko juu zaidi ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347172863","data":{"timestamp":" 1548347172863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko juu zaidi ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347173619","data":{"timestamp":" 1548347173619"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko juu zaidi ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347176417","data":{"timestamp":" 1548347176417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347177074","data":{"timestamp":" 1548347177073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYE"," userResponse":" NDIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347177912","data":{"timestamp":" 1548347177912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347178516","data":{"timestamp":" 1548347178516"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" WENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347179833","data":{"timestamp":" 1548347179833"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347180117","data":{"timestamp":" 1548347180116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347180937","data":{"timestamp":" 1548347180937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ndiye mfalme wenu alisema kwa sauti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347184419","data":{"timestamp":" 1548347184418"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347185141","data":{"timestamp":" 1548347185141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347185809","data":{"timestamp":" 1548347185809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347185985","data":{"timestamp":" 1548347185985"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347186930","data":{"timestamp":" 1548347186929"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAWA"," userResponse":" UBAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347188674","data":{"timestamp":" 1548347188673"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALITOKEZEA"," userResponse":" PALITOKEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347189227","data":{"timestamp":" 1548347189226"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347189784","data":{"timestamp":" 1548347189783"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347190492","data":{"timestamp":" 1548347190492"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kutoka chini ya ubawa palitokezea yule ndege mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347192749","data":{"timestamp":" 1548347192749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347193564","data":{"timestamp":" 1548347193563"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347196088","data":{"timestamp":" 1548347196088"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347196911","data":{"timestamp":" 1548347196910"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TINK"," userResponse":" TINK"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347199184","data":{"timestamp":" 1548347199184"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347199813","data":{"timestamp":" 1548347199812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347200572","data":{"timestamp":" 1548347200571"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347201718","data":{"timestamp":" 1548347201717"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347204513","data":{"timestamp":" 1548347204512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIMI"," userResponse":" NDIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347205508","data":{"timestamp":" 1548347205508"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347206488","data":{"timestamp":" 1548347206488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndimi mfalme wenu."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" WENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347209120","data":{"timestamp":" 1548347209120"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347209933","data":{"timestamp":" 1548347209933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347211296","data":{"timestamp":" 1548347211296"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" AMECHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347213040","data":{"timestamp":" 1548347213040"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347213791","data":{"timestamp":" 1548347213791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347214596","data":{"timestamp":" 1548347214595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347214773","data":{"timestamp":" 1548347214773"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347215375","data":{"timestamp":" 1548347215374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tai alikuwa amechoka hangeweza kuruka zaidi ya hapo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347217913","data":{"timestamp":" 1548347217912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347218614","data":{"timestamp":" 1548347218614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347219672","data":{"timestamp":" 1548347219670"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347220401","data":{"timestamp":" 1548347220401"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347221407","data":{"timestamp":" 1548347221406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347222584","data":{"timestamp":" 1548347222584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEAMBATANA"," userResponse":" AMEAMBATANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347223203","data":{"timestamp":" 1548347223203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347223933","data":{"timestamp":" 1548347223933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCEDE"," userResponse":" NCEDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347224982","data":{"timestamp":" 1548347224982"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alishuka chini akiwa ameambatana na Ncede ubawani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAWANI"," userResponse":" UBAWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347227319","data":{"timestamp":" 1548347227319"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347228295","data":{"timestamp":" 1548347228295"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347229464","data":{"timestamp":" 1548347229464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347230839","data":{"timestamp":" 1548347230838"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEANGALIA"," userResponse":" WAMEANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347231525","data":{"timestamp":" 1548347231525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347232057","data":{"timestamp":" 1548347232056"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347232724","data":{"timestamp":" 1548347232724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347233477","data":{"timestamp":" 1548347233476"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347233705","data":{"timestamp":" 1548347233705"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347234600","data":{"timestamp":" 1548347234599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndege wengine walikuwa wameangalia yote haya na walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347237696","data":{"timestamp":" 1548347237696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSUBIRI"," userResponse":" WALIMSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347239372","data":{"timestamp":" 1548347239372"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347240482","data":{"timestamp":" 1548347240481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYANG"," userResponse":" KUYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347240502","data":{"timestamp":" 1548347240502"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OA"," userResponse":" OA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347241661","data":{"timestamp":" 1548347241660"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347242420","data":{"timestamp":" 1548347242419"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347243149","data":{"timestamp":" 1548347243148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimsubiri tayari kuyang'oa manyoya yake yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347246738","data":{"timestamp":" 1548347246737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347247173","data":{"timestamp":" 1548347247172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347247774","data":{"timestamp":" 1548347247773"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347248715","data":{"timestamp":" 1548347248714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347249938","data":{"timestamp":" 1548347249938"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347251159","data":{"timestamp":" 1548347251158"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEPESI"," userResponse":" MWEPESI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347251368","data":{"timestamp":" 1548347251368"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347252012","data":{"timestamp":" 1548347252012"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347252661","data":{"timestamp":" 1548347252661"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347253811","data":{"timestamp":" 1548347253811"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347254076","data":{"timestamp":" 1548347254076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347254904","data":{"timestamp":" 1548347254904"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini ndege huyu mdogo alikuwa mwepesi wa kujua kwamba walikuwa na hasira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347257007","data":{"timestamp":" 1548347257006"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347257742","data":{"timestamp":" 1548347257742"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347259050","data":{"timestamp":" 1548347259050"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBILIA"," userResponse":" ALIKIMBILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347260216","data":{"timestamp":" 1548347260216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347261025","data":{"timestamp":" 1548347261024"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347261506","data":{"timestamp":" 1548347261505"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347261634","data":{"timestamp":" 1548347261633"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347262202","data":{"timestamp":" 1548347262201"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikimbilia haraka katika shimo la nyoka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347264825","data":{"timestamp":" 1548347264824"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347265410","data":{"timestamp":" 1548347265410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347265685","data":{"timestamp":" 1548347265684"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347266329","data":{"timestamp":" 1548347266329"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347267296","data":{"timestamp":" 1548347267296"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347268538","data":{"timestamp":" 1548347268536"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347269490","data":{"timestamp":" 1548347269490"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULINDE"," userResponse":" ULINDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347269994","data":{"timestamp":" 1548347269993"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347270823","data":{"timestamp":" 1548347270822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347271755","data":{"timestamp":" 1548347271755"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347273081","data":{"timestamp":" 1548347273079"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMKAMATE"," userResponse":" UMKAMATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347274312","data":{"timestamp":" 1548347274312"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOTOKA"," userResponse":" ANAPOTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347274851","data":{"timestamp":" 1548347274850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347276543","data":{"timestamp":" 1548347276543"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" WALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347277144","data":{"timestamp":" 1548347277144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa kuwa na macho makubwa lazima ulinde shimo hili ili umkamate anapotoka nje walimwambia Bundi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUNDI"," userResponse":" BUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347279145","data":{"timestamp":" 1548347279144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347279701","data":{"timestamp":" 1548347279700"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347280323","data":{"timestamp":" 1548347280322"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUNDI"," userResponse":" BUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347281354","data":{"timestamp":" 1548347281354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347281806","data":{"timestamp":" 1548347281806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" MBELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347282066","data":{"timestamp":" 1548347282066"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347282741","data":{"timestamp":" 1548347282741"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Bundi aliketi mbele ya shimo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347286036","data":{"timestamp":" 1548347286036"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347286450","data":{"timestamp":" 1548347286450"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347287228","data":{"timestamp":" 1548347287227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJILI"," userResponse":" AJILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347287385","data":{"timestamp":" 1548347287385"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347288009","data":{"timestamp":" 1548347288008"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347288252","data":{"timestamp":" 1548347288252"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347289005","data":{"timestamp":" 1548347289005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347289924","data":{"timestamp":" 1548347289923"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347290652","data":{"timestamp":" 1548347290650"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347291095","data":{"timestamp":" 1548347291095"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347292233","data":{"timestamp":" 1548347292233"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347293361","data":{"timestamp":" 1548347293361"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUNDI"," userResponse":" BUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347295242","data":{"timestamp":" 1548347295241"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwa ajili ya joto la jua muda mfupi tu baadaye Bundi alilala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347297495","data":{"timestamp":" 1548347297495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347298074","data":{"timestamp":" 1548347298073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347298744","data":{"timestamp":" 1548347298743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347300282","data":{"timestamp":" 1548347300281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUNGULIA"," userResponse":" ALICHUNGULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347300855","data":{"timestamp":" 1548347300854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347301601","data":{"timestamp":" 1548347301601"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347303373","data":{"timestamp":" 1548347303372"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347303396","data":{"timestamp":" 1548347303395"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIP"," userResponse":" ZIP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347304974","data":{"timestamp":" 1548347304973"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOROKEA"," userResponse":" ALITOROKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347306150","data":{"timestamp":" 1548347306149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yule ndege mdogo alichungulia nje na z-zip alitorokea mbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347309250","data":{"timestamp":" 1548347309250"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUNDI"," userResponse":" BUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347310822","data":{"timestamp":" 1548347310822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAIBIKA"," userResponse":" ALIAIBIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347311324","data":{"timestamp":" 1548347311324"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347312150","data":{"timestamp":" 1548347312149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347313067","data":{"timestamp":" 1548347313067"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOMZUIA"," userResponse":" KUTOMZUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347313457","data":{"timestamp":" 1548347313457"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347313909","data":{"timestamp":" 1548347313909"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347314902","data":{"timestamp":" 1548347314902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bundi aliaibika mno kwa kutomzuia yule ndege kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347317402","data":{"timestamp":" 1548347317400"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa yeye huwinda usiku peke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347317880","data":{"timestamp":" 1548347317880"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa yeye huwinda usiku peke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347318909","data":{"timestamp":" 1548347318908"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa yeye huwinda usiku peke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWINDA"," userResponse":" HUWINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347319851","data":{"timestamp":" 1548347319850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa yeye huwinda usiku peke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347320529","data":{"timestamp":" 1548347320528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa yeye huwinda usiku peke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347323444","data":{"timestamp":" 1548347323443"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347323672","data":{"timestamp":" 1548347323672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347324698","data":{"timestamp":" 1548347324697"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347325956","data":{"timestamp":" 1548347325955"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULALA"," userResponse":" HULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347327229","data":{"timestamp":" 1548347327228"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347327788","data":{"timestamp":" 1548347327788"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347328376","data":{"timestamp":" 1548347328375"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347328615","data":{"timestamp":" 1548347328614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347329224","data":{"timestamp":" 1548347329223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347329995","data":{"timestamp":" 1548347329993"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347332686","data":{"timestamp":" 1548347332684"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347332805","data":{"timestamp":" 1548347332805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 252a71c0-6d29-407f-a676-87bdf1759839"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347344204","data":{"timestamp":" 1548347344204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-P-M"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347363363","data":{"timestamp":" 1548347363363"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-G-U"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347369855","data":{"timestamp":" 1548347369855"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-U-M"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347386425","data":{"timestamp":" 1548347386424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347389882","data":{"timestamp":" 1548347389882"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_A-E-M"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347407420","data":{"timestamp":" 1548347407420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-M-Y"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347410603","data":{"timestamp":" 1548347410603"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_P-M-K"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347419874","data":{"timestamp":" 1548347419874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Z-F"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347423630","data":{"timestamp":" 1548347423630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-CH-M"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347439396","data":{"timestamp":" 1548347439396"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347445124","data":{"timestamp":" 1548347445122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL4.incr.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347460109","data":{"timestamp":" 1548347460108"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 2b7eb4bc-af2b-4a66-b96d-3d2004b69bef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347470662","data":{"timestamp":" 1548347470662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347473330","data":{"timestamp":" 1548347473330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347474885","data":{"timestamp":" 1548347474885"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347477853","data":{"timestamp":" 1548347477853"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347479400","data":{"timestamp":" 1548347479400"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347482296","data":{"timestamp":" 1548347482296"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347483848","data":{"timestamp":" 1548347483848"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347486648","data":{"timestamp":" 1548347486648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347488210","data":{"timestamp":" 1548347488210"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347491221","data":{"timestamp":" 1548347491221"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347492591","data":{"timestamp":" 1548347492591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" E"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347492795","data":{"timestamp":" 1548347492795"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347516598","data":{"timestamp":" 1548347516597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347516710","data":{"timestamp":" 1548347516710"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 93c9584d-d01a-4ad8-9d2a-692210e1b600"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347526470","data":{"timestamp":" 1548347526470"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347528094","data":{"timestamp":" 1548347528094"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347531312","data":{"timestamp":" 1548347531312"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347531975","data":{"timestamp":" 1548347531975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347532590","data":{"timestamp":" 1548347532590"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAO"," userResponse":" MAKAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347532895","data":{"timestamp":" 1548347532894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347533377","data":{"timestamp":" 1548347533377"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347534127","data":{"timestamp":" 1548347534126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347537243","data":{"timestamp":" 1548347537242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347537455","data":{"timestamp":" 1548347537455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347538294","data":{"timestamp":" 1548347538294"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347541999","data":{"timestamp":" 1548347541999"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBANDUA"," userResponse":" UNAKIBANDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347542606","data":{"timestamp":" 1548347542605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347543267","data":{"timestamp":" 1548347543266"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347544091","data":{"timestamp":" 1548347544091"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347544744","data":{"timestamp":" 1548347544744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONONI"," userResponse":" MKONONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347545246","data":{"timestamp":" 1548347545246"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347549148","data":{"timestamp":" 1548347549148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKIFUATA"," userResponse":" NINAKIFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347549742","data":{"timestamp":" 1548347549742"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347550376","data":{"timestamp":" 1548347550376"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347551029","data":{"timestamp":" 1548347551028"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347551555","data":{"timestamp":" 1548347551555"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347552286","data":{"timestamp":" 1548347552286"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347553391","data":{"timestamp":" 1548347553390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANIRUSHA"," userResponse":" UNANIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347554096","data":{"timestamp":" 1548347554096"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347554647","data":{"timestamp":" 1548347554647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NACHO"," userResponse":" NACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347557789","data":{"timestamp":" 1548347557789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347558922","data":{"timestamp":" 1548347558922"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAGEUKA"," userResponse":" UNAGEUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347559410","data":{"timestamp":" 1548347559410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347560054","data":{"timestamp":" 1548347560054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347561028","data":{"timestamp":" 1548347561027"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347564085","data":{"timestamp":" 1548347564084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBEBA"," userResponse":" UNAKIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347564708","data":{"timestamp":" 1548347564706"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347565331","data":{"timestamp":" 1548347565330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347566094","data":{"timestamp":" 1548347566093"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347567144","data":{"timestamp":" 1548347567143"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347567407","data":{"timestamp":" 1548347567406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347568499","data":{"timestamp":" 1548347568498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347571847","data":{"timestamp":" 1548347571846"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347572564","data":{"timestamp":" 1548347572564"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347572668","data":{"timestamp":" 1548347572668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347573662","data":{"timestamp":" 1548347573662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTISHA"," userResponse":" KUTISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347575307","data":{"timestamp":" 1548347575306"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INANIMEZA"," userResponse":" INANIMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347576050","data":{"timestamp":" 1548347576049"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" MZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347576768","data":{"timestamp":" 1548347576767"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" MZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347579328","data":{"timestamp":" 1548347579328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIONI"," userResponse":" SIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347580191","data":{"timestamp":" 1548347580190"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347581394","data":{"timestamp":" 1548347581394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIGUSI"," userResponse":" SIGUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347582251","data":{"timestamp":" 1548347582251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347585925","data":{"timestamp":" 1548347585924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKUMBUKA"," userResponse":" NINAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347586635","data":{"timestamp":" 1548347586635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347587595","data":{"timestamp":" 1548347587595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347588997","data":{"timestamp":" 1548347588997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347591497","data":{"timestamp":" 1548347591497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347592471","data":{"timestamp":" 1548347592471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKO"," userResponse":" KIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347593095","data":{"timestamp":" 1548347593095"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347594275","data":{"timestamp":" 1548347594275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548347595696","data":{"timestamp":" 1548347595696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190124_191959"," gameId":" 877a3772-f5dd-4b41-91ec-df2ef1524ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}